伊禾比同A.高美斯 邊個廢D?

伊禾比
A.高美斯

一樣咁廢

你咁樣有d唔公平，拎A高同美斯兩個頂級球員同一個潛力新人比

OK
幾幽默
進步左

笑啦屌你

屌你咩 點笑啊

笑點

義和碑結合左A高既防守同美斯既盤扭

廢錯sor9

球皇a豬都廢

點笑？

打和啦屌

幫對面防守

一個踢巴塞，一個踢阿仙姑
你話呢？

連加特廢d

拎2&b同球皇a豬比？

比錯sor9

Agger路

美斯嘅防守都勁過你啦

德國件高美斯最撚廢

美斯
史美斯
普美斯
高美斯
A高美斯
希美斯
尤馬斯